［突發］銅鑼灣 多人叫緊口號

有無集中討論post

多狗

亦都多人

輕裝行街

賀國慶

唔好俾便衣同Green Object恐怖份子搞到商場落閘呀！